難以置信！7仔烏龍茶成17蚊一枝！

係咪想草菅人命！

上面個枝免費？

大枝裝17蚊好扯旗咩？
細個枝都13啦

點買得起

不嬲冇諗過買

有咩問題

今日去家興見到＄5.9 支only
平到顛

hktv mall都好平